[行動po]反對用民居做檢疫中心 今日2點

今日2點食衛局副局長會去沙田政府合署開會
一定要出黎
今日可以反口用已經派左出街既火炭公屋
聽日可以係任何一個屋苑

出嚟！

推行動po

沙田友出嚟呀

林鄭DLLM

推上去

入咗就玩完啦

推

自推

推！

火炭人再唔出嚟冇人救到大家架啦

居民又好 打工或者老細
而家係一車車潛在病人送去你到
有咩事污染火炭河同附近工廠
全香港就玩完

火炭好撚多工廠好多人番工😭

係咪個個掛住搶口罩廁紙

Posh

go